李卓人：警隨時禁悼六四

李卓人：警隨時禁悼六四

支聯會秘書蔡耀昌昨於家中被捕。

【本報訊】港府及警方昨日針對民主派的大圍捕，除了拘捕李柱銘等重量級民主派元老外，當中更包括支聯會及民陣領導，而兩大組織早已預告將於6月及7月申請遊行集會，支聯會主席李卓人稱，他不排除警方會以此為藉口，再打壓支聯會六四悼念遊行及集會，但他表明即使昨日被捕，支聯會仍不會退縮，「會繼續組織，繼續參與，絕不退縮」。

相關新聞：「民主祖父」首被控 查理斯97憂慮成真 彭定康：埋葬兩制新一步

民陣已申辦7.1遊行

大圍捕15人中，三人為支聯會領導層，包括主席李卓人、副主席何俊仁及支聯會秘書蔡耀昌，去年8.18、10.1及10.20遊行但不獲警方批准的民陣，副召集人陳皓桓也被捕，而支聯會將於5月及6月發起六四周年悼念活動，包括5月底大遊行及六四燭光悼念集會，民陣亦已申請今年7.1遊行，令人關注的是，警方會否藉此打壓、拒絕兩團體申請集會及遊行。

李卓人接受訪問時稱，雖然今次拘捕中包括支聯會多名領導層，他也不排除警方會以此為藉口，對支聯會六四悼念遊行及集會作出打壓，但他強調香港人有遊行集會的權利，不用警方批准，又表明不會因被捕而退縮，即使不獲批准，仍會繼續組織、參與六四悼念活動。

民陣召集人岑子杰表明，民陣已經通知警方7.1舉辦遊行，民陣與市民必定走上街頭，他說雖然現時因為疫情減少集會，但不代表已忘記反修例事件，又批評特區政府「和勇不分」地打壓，因為警方拒絕和平遊行，市民才自發遊行。

六四係中國人既事，關我撚事

咁咪唔好悼囉死人大中華膠

同意

大中華膠自己悼飽佢

時代革命差唔多過左一年，李卓人：警隨時禁悼六四

光明頂都屌過，中共最驚香港人冇中國身份認同，所以愈少人參與集會係中共最驚

無左64維穩集會

多人悼又唔like
少人悼又驚

成個6月有66，69，612，616可以紀念，你鍾意既咪玩埋64

咪又鳩佢禁

...

咁次真係專拉支那會d人
64都已經唔比悼念了

64 係針對政權的好例子
反映點樣殘殺人民

收皮喇大中華膠

屌你老母香港就嚟玩撚完你仲講悼64
係唔撚係想到時啲人悼念埋香港呀？

呢 d on9 廢老死不足惜

結論：
想去就去
唔想去就唔好去
爭議去唔去唔會有共識

又咁講
而家悼唔悼都唔洗啲狗批准啦

悼念無問題，但重講埋哂啲建設民主中國就不了。
Btw 蔡耀昌

上年已經話唔去64 留力去69架啦訓左幾耐

你去埋我個份

遍地開花都得啦

是撚但啦
支那人自己都唔想理
我地仲理乜鳩

悼念民主被打壓的亡魂

64禁唔禁都唔會去

香港都就來死，搞64做乜鳩

遲下popo會話64冇死人

六四會去

better

禁啦，所以中國嘅野都唔關香港人事

64要籌旗,禁左李卓人當然驚

是但啦
我都唔去既

咁反送中係香港人既事，又唔關美國人事？

拉呢個幾好，佢幫單程証新移民

是撚但啦

無左集會就少左個籌錢既機會

唔去先好
踏出脫中化第一步

啱喔

美國人既事係咪又唔關你事？

入錢 入錢 入錢

幾時有講關美國人事
我地要求外援先要美國幫手

支那人都唔撚care 64
咁關我地撚事

on9

64係做比外國睇
鬼唔知香港人wfc咩

搞清楚 64事件 同 悼念64 係兩回事黎

唔應該撈埋一齊黎反

禁啦，想睇下

有啲道理

送中啦

悼念未必因為中華膠
我都會悼念九一一

叫做記得世界發生過咁既事

六四,關我撚事

搵食緊要

過去呢10個月係成世人聽得最多8964
早幾日先有個post有相睇
再上個禮拜又有金拱門麥樂雞圖
根本唔駛怕有人會忘記

初選呢?
咁搞咩3不投呀
唔俾人想參加就參加?

支那會收皮又近一步

拉完咪又係放
成班人判左10年8年先講喇
拉得佢咩罪咁撚巴閉呀
死左果班點撚樣呀

泛民間記者會
死左咁多手足又有冇叫人吹雞上街呀?
俾人無喇喇爆門 警暴又有冇吹雞呀

本土派一樣有攪六四集會
雖然理念不同, 但仍維持有"悼念"呢一part

如果支聯會冇得攪, 反而係本土派嘅好機會可以再攪返
亦冇咗分散人流去兩個場嘅問題

芝麻人嘅事芝麻人自生自滅

期待

得你驚之麻，無咗個最大機會CAP水

悼你老母咩

咁反柒婆 同反共
係咪要分開黎搞呀

你可以唔悼念，我都覺得唔關我事
但悼念嘅自由唔可以冇

每人係屋企窗邊用手機電筒開住照出面+9叫有舞得諗？

邊個本土派有搞
俾個名黎睇下

試下改口

大中華狗同埋左狗

悼念被打壓的民主亡魂

死的人是否中國人根本唔重要，重要是用血腥鎮壓和平示威問題

以家得仁哥一句鳩UP話隨時冇
我想問冇撚左未
支那會一早BOOK好哂場喇 唔好玩喇

我會選擇64借題發揮開花

食左31年飯

狗系左狗 中共朋友

咁要唔要搞番個
悼念北韓晚會
悼念非洲童兵晚會
偽善到仆街

依句已經不合事宜，依家擺明要打壓所以香港異見人士

打擊敵人（即中共）既事就關我事。

6月除左4都可以

2019年班左狗手段有眼你睇

攪政治唔偽善，唔通真心膠？

除左4其他日日搞

呢兩樣明顯係同一樣野黎
睇黎你真係蠢唔識分邊d 係一樣邊d 係唔一樣， 唔係扮架喎

比d 例子你：

中共唔等於中國
港共政權唔代表香港人

明未？未搞清楚就去問下老師，乖

得中共先想你悼念64, 等你覺得自己係中國人, 呢d 係中國既事

認真，如果禁就真係等睇戲

好似黃之鋒話去親外國都會俾人問有關中國嘅嘢

玩野到時人人都企係自己屋苑馬路

玩埋1069

64係支聯狗籌錢活動

不要干預別國內政

wfc

每年悼六四，係外國眼中，係反映香港自由度的一個最顯而易見的指標。

話唔重要、大中華膠果班，係咪00後？

如果你覺得大中華膠先至會悼六四的，咁你憑咩要外國人幫你爭取自由民主，因為你都無尊重其他人的自由民主。

再講得明顯d

64事件d 人都係爭取民主，亦唔係而家d 支國人，點解要反？

反而悼念64係禮行如儀，人血饅頭，梗係要反

4號宣傳7月1 612 69咪算

開條撚
64 就係要用黎宣洩民怨既維穩手段
集完會捐左錢
你就可以散水

我想騎劫wo

64係鄰國既事

連登仔 感情至上
唔知咩叫實用主義

64形式太迂腐，行禮如儀

先為人究病

悼念六四無問題
你可以無感覺、但唔好批評悼念的人
維園的紀念集會只係一個儀式
你可以用自己方法悼念默禱

Who cares

留力612啦

其實支聯會已經冇左存在價值
全香港人都體驗緊共產黨啲閪野

你同支持香港回歸支那班中華狗無撚分別

和平集會30年，今年要改變啦
今年64建議如下

你夠唔夠錢買一副可以對抗
由612基金買番黎既喇叭
同佢鬥大聲

BTW去得都係大中華膠 佢地有咩事就移民喇
搵撚同你衝
重要屌番你 係鬼搞事分化

不如咁.. 既然你唔 care 佢悼唔悼到六四，咁不如 skip 個 post 囉!!
你響道嘈，話自己唔 care 乜 care 物，我又覺得你 care 囉.. 仲要係葡萄囉

仲講64 ？ 呢幾個月死幾多人丫？ 自己人嘅人生安全都成疑 仲悼64把撚？

只係關200萬黃豬事 仲有500萬要批鬥

之前雙黃咪就以本土派之名攪六四集會
好似有參與者覺得佢地有騎劫之嫌

去64抽水籌錢搶立法會議席鐵飯碗

64係全境外華人為一一次團結反共
點會只係支那人事連仔
冇64好懷疑有冇香港人有意推動民主抗共

64行動
帶住幾十萬市民衝擊中南海
用行動去要求平反
我就支持

年年坐係到搵撚驚你咩

今次拉呢15個，都係支那會既骨幹為主
即係想唔比佢地64出黎姐

有point 你就駁啦 on99

我話你同d 藍絲無腦砌生豬肉 一鳩樣tim 啦

不過咁
班後生已經杯葛維園64
拉大台做今乜鳩

2020年佢地仲敢玩捉鬼？佢敢玩捉鬼比手足割到仆街wo

近年騎劫左啦
變左警剔土共 + 連線大陸反共勢力

重點係籌少左錢姐，大陸人算把啦，佢地自己都唔care，咪由9佢地囉

64集會有專利？ 得支聯會先可以做？

蔡耀昌 同班左膠係到
會唔會同你搞上街
佢唔撚怕俾人拉咩

政治智慧低到。。。

投訴「黃店」歧視大陸客

2020年新型冠狀病毒肆虐期間，有食肆怕中國大陸傳染病毒，貼出告示不招待講普通話的顧客光顧。身兼民主黨中委的社區組織協會幹事蔡耀昌，向平等機會委員會投訴食肆拒招待大陸人及香港新移民涉歧視，不過此舉引起民主黨內的爭議，蔡被指打壓「黃店」（立場支持民主派的商店）。蔡強調不會收回食肆歧視中國人的言論，但明白到黨友在地區工作上因其言論承受壓力，決定辭去民主黨中委職務，但不會退黨

分化撚蔡耀昌

今年借64再悼念手足，大家都係為民主

左狗中華賤種狗係中共朋友

實屌支國人無民主自由

支屬香港點解可以有民主自由

2019到今日仲有人care左狗同中華賤種狗根本就係腦有事

你攪錯咗
係有部份尖沙咀嘅參與者覺得俾雙黃騎劫咗個集會

我相信照批
開始30分鐘內宣布取消
俾15分鐘幾十萬人解散
最後tg放題，濫暴，濫捕

割左佢好撚耐，屌佢老母

64就係中共的721

有無前因後果？

<你用呢個icon,根本唔洗理你

你去左之後，拉隊走去維園，攪佢地撚事

悼念手足 要借64
你HI撚大左?

如果悼念手足 要借64 咁就真係 民主大退步

你咁樣做完全係自已打壓自已既自由

只要另支那篤眼篤鼻
可以hit中牆蟈人g點玻璃心碎到一地都係
我覺得都要支持

咁咪唔悼囉，悼下香港啲義士好過啦

Agger 六四集會擺明係要世界記得
中共呢個兇殘既政權做過咩去打壓民主自由
中共不知幾想愈黎愈少香港人悼念
悼念既唔係因為有「中國人」犧牲
而係悼念當年一班係中共政權下敢於出聲屌9政府 爭取自由民主既人 係一份精神
同我地係強權下爭取民主理念一樣
話大中華膠個班 諗野太表面

等睇64照舊冇事又係佢上台
班64港豬知閪咩

push

慘囉 禁六四

唔好咁在意形式同個名啦

64唔關我事，但e個係老共死穴，
好樂意玩大佢

64同721831一樣, 都係冇發生!
假消息

3毛狗

你去到左膠個場到搞事
唔洗2秒就糾察長 屌鳩你
熱狗搞事
或者係 中共間諜 我乜都得

BTW阿糾察長 係日本番左黎未

仲悼乜九64,條仆街食足30年血饅仲未夠，死個 d大陸西關香港人咩事？屌你香港咁多手足犧牲唔撚講，周同學，陳同學，大把沉冤待雪呀

冇錯
老老實實上連登嘅有幾多會係大中華膠唔俾人屌死

唔好咁在意形式同個名?
咁叫乜野64晚會
叫悼念晚會大包圍呀
講到尾咪又係要64個名去搵食

就係因為呢班大中華膠
先少左人出去街頭抗爭
去64去穩維
以家重上街? 個個要玩投票不了呀

831啱啲

上年因為反送中
六四得到香港人再次關注
今年因為武漢肺炎
六四將會得到全球再次關注

64係中國污點

你可能要搵返啲舊嘅facebook post 或討論區post先睇到多啲

簡單嚟講, 本身之前有班人不滿支聯會攪六四嘅手法及理念, 於是喺尖沙咀另設一個集會, 但其中有一次(定係兩次)雙黃就正正喺尖沙咀攪六四集會

本身之前班人係自發性去尖沙咀悼念, 但雙黃突然變咗主持個集會 (而雙黃有藉此宣傳自己理念), 攪到台下悼念者好似變咗雙黃支持者咁, 而且淡化悼念及變咗"本土派"嘅政治宣傳, 所以有騎劫之說

六四事件 西方放過中共
到依家先後悔

如果無六四
反送中就唔會有一種情感投射

中國人權問題次次都會提及六四事件
當唔當廣場上嘅人係同胞都好
佢地做過嘅嘢對香港人爭取民主自由有正面作用

感覺有班人想spin叫人唔好參加集會
同埋一堆叫人去69, 612好過
但其實兩樣野根本冇衝突
去64都可以照去曬69 612
不過我覺得要睇清楚搞手理念就真
如果係大中華式悼念
咁大個人就自己衡量參唔參加

行禮如儀

年年籌成百萬，唔知建咗乜柒民主支那返黎。

冇錯
大中華嘅口號全部都唔好叫
騎劫佢個集會又得

呢個post有D人唔認同悼念六四
就係度不斷串人屌人
講到好似悼念六四就唔會悼念手足咁
明明兩樣野係可以一齊做
香港人可以為左維吾爾人 加泰人集會
點解唔可以為中國死去嘅民主鬥士集會?

救命
李卓人真係做乜都會掛住六四嫁喎

無錯， 佢哋係同我哋一樣， 係活生生既人嚟，
追求反貪腐。

要買喇叭

之前本土派做過啦, 直頭去踩場
之後佢又向返支聯會等人道歉
最後本土派唔當佢本土派

近呢幾年64冇去維園了
反而有一年幾間大學嘅學生會64正日係中大搞過forum討論香港前途問題 呢啲我覺得都幾值得去

成班支那豬企哂係到唔反抗 叫鬥士
劉堯波點樣搶到架軍車之後叫人整爛 哂堆槍呀
自已和平對抗 只會換黎血既洗禮
佢地以經做左一次俾你地睇
你重要跟多佢地一次 又企哂係到
咁抵撚死喇

冇得做議員都要R番份工

選舉近了 人人都可以係本土派

咁咪唔去囉
香港人唔得閒理中国人d嘢呀

唔去點對得住死去嘅手足
搞網上集會啦

64 ZOOM 集會
又可以小組討論 岩哂左膠口味

資料送中

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

記住要單憑香港唔夠中共玩。

外國一齊搞9大陸要有機，人地要出師有名。六四無錯係大陸發生，但係每年既六四係香港connect 全球華人(特別係受中共迫害果D) 。

六四依d網上鋪天蓋地宣傳
唔洗淨係六四先攪

Ys support

喺佢眼中依然係64最重要

支聯會籌左咁年錢
d 錢洗左去邊?

去晚會咪又係送中 俾人影相
線上線下都冇分別

以前你就話在英國佬底下就可以做d野姐 今時今日你自己屋企都保唔住 人地家事人地都唔理 你理人做乜

你講D野同悼唔悼念有乜關係?
集會唔係企晒喺度咁應該點?

唔好高估維尼智商

6.4 係一個重要指標
6.4 亦係開啟 6 月抗爭下半場既第一度門

中共唔等於中國
大中華膠一隻

港共政權唔代表香港人?
咁你係咪扲住身份證呀
你點撚樣可以唔俾佢代表呀
移左民呀?

尖沙咀六四未聽過？
幾多碎

上中南海討個說法
兜口兜面要求平反

乜唔係要對準政權咩
中國既事做咩唔上番中國搞呀

六四，關我咩事

2014年開始到2016年嘅集會由香港本土派團體「熱血公民」同 黃毓民嘅「普羅政治學苑」做搞手

熱狗係本土派
拆開黎講 毓民 都唔係本土派喇

傻閪

悼唔係問題 用黎記住支那幾仆街
但咪撚講建設民主支那d鳩野

唔係邊個驚的問題
而係要提醒香港人中共治下就會有下一次六四
而且將會在香港發生

禁左咪上Twitter 玩

咁香港宜家係中國一部分
係咪
"二百萬人上中南海討個說法
兜口兜面要求獨立
因為要對準政權
中國既事要上番中國搞"呀

結果你上面講嗰D野
同悼唔悼念到底有乜關係?

佢唔禁都冇人出嚟啦下嘛
鄰國嘅事關我咩事
總之以後咪撚再悼念64

我覺得中國寧願俾我哋悼念六四 因為悼念六四代表我哋起碼仲有中國人歸屬感

可以借六四揭示支那咁多年都冇變過.
就算你幾唔想悼念六四 你都要做下樣比外國睇啦
順便激撚死支那同啲垃圾小粉紅

on9
從來悼念六四唔係因為覺得自己係中國人
而係為紀念一班敢於反抗極權嘅知識份子同唔俾中共改寫歷史

其實支那都不知幾想你地唔提六四。
所以識玩既應該係以其他國家發生屠殺事件既角度去悼念六四

full gear去

又放大投票做咩721 831每個月都有人會去，你唔見咩？

用香港角度
64對香港影響好大
睇翻當年鏗鏘集講64前後啲人啲諗法真係變咗唔少

原來老習住係香港

有印象

我覺得64對我哋嚟講都幾緊要
上面班人話64關我哋撚事
但喺中共越想人們忘記嘅嘢
我哋就越要記住
真喺禁嘅就吹大佢
唔禁嘅就出席

又唔係騎，不過可以話佢知，和平集會係無撚用，不過今年進攻啦

當年毓民唔算本土咁算乜
仲有第一屆係高登仔自發搞

大中華膠
係統戰一部分
點會禁

佢都on鳩,佢將個重點放係集會權力被剝削咪得呀,冇人想悼念六四呀。

ching，今年一齊進攻64，用行動去平反

仲六乜撚野四
訓撚醒未

係香港人覺醒反共嘅開始
因為發現中國咁仆街

無忘64

咪係，連登仔夠唔係韓國人烏克蘭人啦，咁又咁關於光州事件winter on fire，根本悼念六四等到反極權，無人話要中國人先會悼念六四

美國人係香港搵咁多錢，貿易順差數一數二
咁你話香港反送中咁大件事對佢哋有冇影響

壇都俾人拆哂喇
有冇人敢反抗?

我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。

咩年份既毓民都唔係本土派喇

依家對我黎講
612遠比64值得紀念

關我9事，他國事務，加上支那人都唔理。

簡單一句，咁你要投降？
我會照去，你呢

係就係
但西方好睇重

策略上一定要多加利用佢禁悼六四（如果真係）去操作

唔去64係一回事 佢禁又係一回事 無得wfc
64禁得 69都禁得 之後全部都禁得

。。
雖則佢地係中國人 但佢地同我地有同一個理念 亦都有同一份勇於捍衛民主自由嘅決心
隨便鬧

無人悼念64,支共應該更驚
因為咁代表香港無人覺得自己係中國人,用唔到'愛國不愛黨'水鳩人

識玩梗係鬥紅
邊個唔去慶祝六四就係漢奸、走狗、賣國賊！

禁囉，上年乜撚都禁晒，大家都照出黎，你班狗守撚到咁多區咩

香港警察死全家

咁佢咁多年嚟都係靠64開飯

咪係

廢老失業了

on9
唔弔念邊個最開心

on9
從來悼念六四唔係中唔中國人的事
而係為紀念自由思想被鎮壓 同 資訊自由社會下傳播事實。

贊成捉李卓人入去坐
坐過監佢人生更精彩
過咗成十個月都仲淨係識掛住六四
捉佢去坐唔影響抗爭之餘起碼幫美國助攻
臨老有返啲貢獻

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

我搵錢移民

講緊六四集會吖

佢冇份坐好唔開心

又唔計

人生嘅遺憾

知道64先多後生覺醒知中國點仆街
但事到如今平唔平反都冇所謂
除左亡黨都唔會道歉

醒嘅，支那會應該發表聲明，表明今年冇得悼念六四，就代表香港正式進入新時代，正式與支那決裂

關唔關事 同 有冇得悼念 兩回事嚟

中國人先悼念64
香港人係悼念反送中烈士

2016年5月毓民仲幫緊天琦站台

你其實去過未
李柱銘果d好興係個台上講為13億中國同胞既民主要戰之類既說話

咁都仲唔係去捆綁去悼念既人都做埋中國人？

一晚現場cap唔少

好多大中華膠咬你

咪幾好，唔搞就唔會驚少人去場面尷尬

悼64好撚緊要??

肚滿腸肥李呃人

64 關香港人撚事

咪禁囉
都冇咩用

依家唔同玩法

甴總開大壇火 想用鐵腕手段打壓香港 將香港西藏化
當然 效果如何，國際反彈 佢都唔柒理
剩係原來屌明 既手段高Lv過你馬房嘅寶寶龍 同樂易鈴 就已經得人驚啦

無得籌錢

我哋力弱，連自己本身有嘅公民權力都保護，理唔到一d 鄰地人都唔理嘅鄰地人事

咁你就專心搵錢，本土戰線等我地去做

支聯會=平反六四=結束一黨專政
支聯會全名，香港市民支援愛國民主運動聯合會
一整晚晚會開口埋口就「我地中國人」
如果你認為自己係中國人
認同支聯會理念咪去囉

重申
六四需毋忘，只因有共同敵人
但平反責任從不在港人
支聯會應予以併棄
你要平反，唔該去深圳河以北平反
呢度係香港

唔好又詐家衣宣揚大中華主義

*我哋力弱，連自己本身有嘅公民權力都保護唔到，理唔到一d 鄰地人都唔理嘅鄰地人事

中共不知幾想你班傻仔繼續悼念六四就真。

諗住借場聚人咋

完美

操作呀
明唔明

巴打心水清

支聯會=平反六四=結束一黨專政
支聯會全名，香港市民支援愛國民主運動聯合會
一整晚晚會開口埋口就「我地中國人」
如果你認為自己係中國人
認同支聯會理念咪去囉

重申
六四需毋忘，只因有共同敵人
但平反責任從不在港人
支聯會應予以併棄
你要平反，唔該去深圳河以北平反
呢度係香港

唔好又詐家衣宣揚大中華主義

不需要利用六四嚟聚人

成班人忘記加泰集會既教訓?
想去就去,唔想去就唔去
可以討論,但唔好屌其他人既選擇

條友

721

上年64 30週年咪上晒外國新聞Twitter
悼念64都唔知同中國人身份認同有咩關係

點解唔可以將六四悼念活動同時變成一個記住香港人爭取民主嘅啟蒙活動？ 一句話中國嘅事就唔關自己事 未免將事情睇得太簡單啦掛？

係利用嚟爭取國際關注

一上到去蔡狗第一句就「我地係中國人呀屌」
呢d 由班大中華膠去飽佢

爭取外國關注香港人其實係中國人？
呢個牽涉到 香港人身份認同嘅問題
去支聯會晚會
仲對唔對得住喺波士頓搞香港人正名運動嘅麻雀妹？

佢最好禁㖭呀,驚佢唔做咋

冇人叫你去64晚會
係叫你以64被禁Twitter打國際線

都幾明顯佢地係有agenda, 即係類似熱狗果套...
(唔好理六四、唔好理中國人、唔好lineup 反共、唔好訴諸普世價值...... )

跟佢地呢套就死，即係求外國幫手，但唔訴諸以上原因？

你睇下上便駁我果條友，咩point 都唔講，都唔知係咪三毛。

講得出六四關我撚事嘅，咪撚再提外國戰線
人地都可換大大聲噠一句721關我撚事
六四係人道災難，係屠殺
關心同平反係出於人道精神，唔一定要同中國人身分掛鈎，攪返清楚
外國關注香港除咗利益，最大考量都係人道立場

咪就係

64 關我撚事咩

轆死

睇下咩形式去做，要搞嘅一個重要原因係要比下一代知有呢件事

咁多個月嚟, 抗爭者都係經常以泛民嘅集會去聚人, 以民陣嘅遊行去聚人, 甚至以討論區member或message group攪嘅活動去聚人都試過

大把人唔認同佢地嘅理念, 但大家都知呢啲根本唔係最重要. 同樣, 台上講大中華, 台下唔一要認同. 人人出嚟都有唔同想法.

去支聯會晚會=認同台上講嘅野=認自己係中國人

我無反對悼念 另起爐灶好過去維園

大不了支聯會搞網上祭壇
Paypal收捐款

雖然唔夠實體多

但要90後00後捐同參加就有難度啦

人地國家既野香港人理唔到咁多

去支聯會晚會=認同台上講嘅野=認自己係中國人? 呢個邏輯點嚟?

參與佔鐘=認同台上講嘅野?

31年64晚會都變撚咗香港同中國既差別，重係到講「支聯會全名」唔通去71遊行又等於支持民陣而且64從來都關香港人事，由香港人送$；送物資；大遊行；每年既晚會

美國:人地國家既野美國人理唔到咁多

國際線兄弟:

咪講左睇清楚搞手意念先去囉
條thread由頭到尾都冇人宣傳話要去支聯個集會喎
咁大個人自己諗 去唔去冇人逼你

又要搵返碌撚12年既自己

七一不如唔好遊行
去迫暴慶祝回歸「自由」表達對支國的愛護仲好

咁點解唔另起爐灶？

你咪天真啦
如果民陣仲係有蔡狗蔡耀昌做召集人
你估仲會唔會聚到咁多人？
岑就係今次變與時並進，不割蓆
民陣帶頭既遊行先會聚到人咋

支那昌都有份拉？ 自己友喎

唔認同咁去黎做乜？
唔見你去撐狗會？

六四需毋忘，只因有共同敵人
正確

dllm, 咁都要拎64出來消費

成個post講緊李卓人
又會唔係講緊支聯會個集會
spin都spin得好啲啦

無反對悼念 如要悼念 最好另起爐灶

大中華膠見到棺材都唔識流淚
好左屍徒華早死 唔係俾呢班友散播大中華情花毒
死左都唔知咩事

屌你真係弱智黎乜柒都大中華膠

咁如果有日美國民主黨有人做左美國總統，咁民主黨就一定係等於美國呀？

國民黨有人做總統，就等於台灣呀？

中國就係鄰國，大乜柒中華膠？
中國同中共唔同，唔識分開主要同次要敵人，聯合次要打擊主要敵人？

姐係你覺得林奠上左台，林奠就代表緊你？
屌你你知唔知自己講緊乜

李卓仁: 屌你老母斷我米路咁撚缺德

討論緊李卓人就一定＝支持支聯搞個集會？
從來topic只係一個展開討論既點
Spin乜春
好心你自己睇#152我講左咩

悼念64本來就on99
不過禁悼念64就唔同講法
希望一定要禁

連登仔: 支持警察

仲64 屌

ok

共識係，無反對悼念 如要悼念 最好另起爐灶

但支聯會必須予以併棄
我就唔會講到自我衡量咁mild

真係好on9... 依班粉頭 永遠最擔心就係中國既事
香港既人永遠係次要

如果真係禁
成件事就係打壓集會自由
無論你係唔係咩大中華
佢今日禁左你悼念64
下次禁咩大家都知
唔好當唔關自己事

六四關我撚事咩
一早過左唇亡齒寒階段
已經玩緊直接統治
仲悼

支聯會班撚樣6月到宜家
中間搞過咩中國維權遊行
又搞咩李文亮晚會
成班撚頭躝上中國啦

721 831 101

64 who fucking care
#NMSL

64當然唔會掉念，中國內政關我撚事

721，831
721，831

我地同佢地面對同一個政權 然後佢地俾人屠殺
自稱抗爭者嘅連登仔：關我撚事

你點解反中國人呀？因為啲人柒、依附殺人政權、無文化呀嘛
咁八九民運班人同而家班大陸狸係咪同一種人？就係因為最後一代知識分子，死嘅死走嘅走咗囉

佢地係手足黎，想當年64 成功左香港唔洗搞到咁

大中華主義係香港最盛行嗰段日子先係六四集會最少人去嘅時候喎

所以香港人唔抵幫，
送返幾句香港人港東話心態
貪心不足蛇吞象
睇人仆街最開心
自己仆街怨天人
厭人富貴厭人貧
btw 721 831 1001都關我撚事

今年悼六四都可以借啲意集會 , 啲人一聽 64 就黃兵上身猛屌

其實係，有個平台其實好事

同感

唔去利用每一個機會反共 , 一味網上鬥黃

根本沒有武器，沒有話語權

人哥：唔俾悼念唔緊要呀，俾我籌款就ok手停口停呀大佬

估唔到9成留言係將重點放左係64係支那既事
唔悼咪唔悼

個重點係咁既和平集會都打壓

支持經常笑鳩8964既

放心一定唔理

鄰國有人為咗爭取自由民主而犧牲的確可憐
但鄰國還鄰國 我唔會為此送頭

悼念六四無乜所謂
最怕啲大中華膠中國人前中國人後
難聽過粗口

代溝既最佳例子

睇完得啖笑
個個係到嘈六四關你撚事

唔該用下個豬腦袋
禁得唔俾人去悼念六四
咁禁埋唔俾去悼831 唔俾悼周同學 陳同學
你地一個二個咪撚嘈囉

六四還六四 集會自由係要有
一句中國事就唔關你事
咁學乜人講自由？

可以

支持

唔該手足

咪就係
悼念完又點呀
除咗唱歌播片籌款
咁多年嘅民主有無推進過呀
人哋AIA嘉年華都起碼每年有啲新嘢丫
中共每年當睇東華籌款咁咋

六四關香港人鳩事咩屌你

你柒少陣啦，未禁64都已經起勢畀狗禁721 831集會啦，兩件事唔好相題並論ok? 訓左幾耐呀？

突然咁多人支持黑警禁集會, 果然頭幾個post決定風向, #2有咁多正評

之前禁開就可以屌，原來而家因為件事係64，所以就唔同嘅唔洗屌？咪即係雙重標準囉。同樣係講緊集會自由，哇咁你條標準都幾有趣。

大中華膠玩飽佢

我條標準就好簡單：支那人嘅事唔關香港人嘅事。你企出嚟fight for 64唔會對本土有任何幫助，醒下啦

光明頂都講過悼念六四係要做比國際睇，華人地區唯一會悼念六四既地方

快！

重點唔係6唔64，唔理係64定香港，定係其他唔關政治事嘅集會，例如同性戀嗰啲點都好，唔係都應該要維護㗎咩？就算係藍絲集會，我地唔會參加，但本身都應該有集會嘅自由。追求民主之先都要接納到唔同人嘅聲音，而唔係令呢個世界淨係可以存在我地想要嘅野。

但達狗唔講六四又會變成罪名

同埋樓上位巴打講得啱啊
咁唔好打國際文宣啦
外國人表示721 831都係關我撚事

香港嘅事每一樣野都係反映緊背後嘅核心價值
如果連最基本嘅價值都忘記咗
淨係Focus喺所謂嘅「香港事」到
我先想問，咁其實你即係爭取緊啲乜嘢

如果我係六四義士，我要嘅絕對唔係要你悼念我，個晚會搞咗幾十年搞咗啲咩出黎，圍爐talk show+大合唱打卡拎光環？我係義士就真係死唔眼閉

Child登真係child登 悼念六四嘅重點唔係咩大中華膠 咩民主中國 係在於彰顯中共獨裁嘅暴行同殘酷不仁 呢樣嘢絕對同今日香港係有所關聯 64亦都係中共死穴 為左保住一黨專政而血腥鎮壓和平示威 呢樣對西方國家係unforgivable 所以一定要keep住講

同埋大家可能唔知道1989年係東歐嘅fall of communism 同當時64屠城好大對比

64唔撚關香港人事

影響美國利益，關唔關美國人事?

駁唔到

平反六四加入港獨環節就有睇頭好多

悼念支那人？ 不了

我悼念梁凌杰、831好過

支持

六月咁多節日去少個64有咩所謂

支聯會=平反六四=結束一黨專政
支聯會全名，香港市民支援愛國民主運動聯合會
一整晚晚會開口埋口就「我地中國人」
如果你認為自己係中國人
認同支聯會理念咪去囉

重申
六四需毋忘，只因有共同敵人
但平反責任從不在港人
支聯會應予以併棄
你要平反，唔該去深圳河以北平反
呢度係香港

岩，呢個世界無人理64 ，支那咪當無事law

仲話自己好民主，特色社會主義

陶傑上年先叫人去64

真，我都覺得唔關我事，中国人自己都唔care，反而香港人咁上心做乜？到頭來每年都係果日9up完就算數，然後香港嘅言論自由就一年比一年差。

堅持要去嘅我冇意見，但我唔會去。64呢d心裡面知，講開中共滅聲禁民主自由嘅時候就拎去做example。要每年晒時間去關心唔屬於自己地方嘅嘢，真心不了。

支聯會講嘅嘢一定要聽？ 所謂建設民主中國根本就騎劫左個原意
重點係彰顯中共暴行
64平唔平反唔重要 因為已經係事實 有哂圖片有哂證據 所以悼念64唔係為左平反64
作為civilised嘅香港人絶對要記低中共對人權嘅打壓 就好似中共喺東突厥同圖博係點樣違反人權 點樣打壓少數民族
咁嫌通我去Auschwitz記念Holocaust就=我係猶太人？

所以如果要悼念就另起爐灶
支聯會晚會應予以拼棄

我不如悼念69 612 721 831 101 仲有大把日子好過

咪禁
關我咩事

好奇咩

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Donald Trump, Joe Biden, 全體美利堅國民: 香港關我撚事

不嬲都係
無利益其他國家理閪香港

呢班本來係民主中國最後希希望

2019年後六四已經唔再關我事

話撚知得知佢64死幾多人 我淨係知香港都死咗好多人

人地要搵錢又關我地事

香港成個20世紀都係中國、台灣、世界之間嘅中間地 有咩嘢中國搞唔到、台灣搞唔到，都會喺香港搞，所以支聯會先至會出現喺香港，黃雀行動至會用香港做基地，六四晚會先至會存在喺香港。
一般香港市民唔認中國，唔去參與呢啲活動唔係問題，但香港要做嘅係借個場俾全世界有心搞嘅人去搞呢類活動，令到全世界可以透過香港集氣，同時強調香港嘅位置。就算佢地唔關我地事而且又廢，我地都應該至少要盡力令到佢地可以繼續存在，作為中共治下中國同香港嘅一條界線。